{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2649678?place[place_type]=GID&place[gid]=2649678&place[latitude]=36.8639893565&place[longitude]=128.0879492&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천(월악산 송계 계곡) 덕주펜션"
    },
    "text": "月岳山国立公園と澄んだ水を誇る松界渓谷の端に位置する徳州ペンションに皆様をご招待します。 ペンションは休息と思い出、余裕が必要な方を歓迎します。 家族、友人、団体、体の不自由な方まで歓迎します。 ペンションは車椅子の出入りが可能な部屋まで、ヒノキ部屋まで様々な施設があります。 入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒に利用できるペンションですが、他のペンションではペットと一緒に入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客の責任により損害賠償が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金と料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 各ペンションごとにバーベキュー施設と幼児、お子様連れの場合は安全に特に注意してください。 ペンションは禁煙で駐車も可能です。 ペンションには様々な種類の客室があり、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳州ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "徳州ペンションは月岳山国立公園と松界渓谷の端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションはどんな方を歓迎していますか？",
            "answer": "徳州ペンションは休息と思い出、余裕が必要な方を歓迎しています。家族、友人、団体、体の不自由な方まで歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "徳州ペンションの入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションでペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、徳州ペンションではペットと一緒に宿泊できます。ただし、他のペンションではペットと一緒に入室をお断りする場合があるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションの予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生する場合、全額払い戻しが可能です。また、ペンションの期間未確定により料金と料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションでのバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、徳州ペンションにはバーベキュー施設があります。幼児やお子様連れの場合は特に安全に注意して利用してください。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、徳州ペンションは禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 530
    }
}